覺唔覺侵侵減低左今次武漢肺炎對世界既影響

未打貿易戰之前 幾多大品牌係中國設廠 (NIKE, ADIDAS, 仲有林林總總既電子零件代工等等...)
一個trade war終於迫佢地搬離中國 試諗下如果佢地無搬離中國
今次幾個地方封城 幾乎成個中國製造業都停曬
對全球經濟影響一定遠超今日

等下面屌9你美國黑

國

侵侵：搞掂你啲肺炎先返嚟同我講嘢。去！

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦
求置頂

今次真係間接救左班廠家一命

侵侵